Curry係咪被高估左？

關鍵時刻隱形，靠KD
未見過兩屆MVP三次champ，但一次FMVP都拎唔到

有手感=勁
冇手感=垃圾

有邊個唔係咁？

賭撚
冇手感=25分
有手感=45分

Game 3關鍵時刻連攞5分反超

咖哩最濕鳩係on fire超遠亂隊三分都入

仲要夾硬foul佢都好難阻 只會比佢3+1

見到占有幾球比佢顏射完都dup曬頭 明明跳盡都封唔到

推人都要手感㗎咩
姐係有手感推得靚啲，無咁易俾人foul？

推波要手感，推人更加要

到底NBA 有邊個PG 會一拎波就比人夾

Curry > MJ

無curry 湧最多二輪
一復出就贏到冠軍啦

皇朝球隊第二人啱晒佢無高低估

佢仲要防守唔掂